點解港漫出唔到一套同鬼滅差唔多既漫畫？

講創意講能力香港人唔會差過日本人
點解港漫出唔到類似既漫畫

如果可以講唔同類型嘅
咁我覺得野狼與瑪莉幾好睇

因為港漫高質過垃圾鬼滅太多

香港創作點會唔得
搵到錢嘅話，搵四大天王拍街覇都仲得

因為就算有都唔會有人知

超級學校霸王已經有三大天王啦！

港漫好多都重劇情輕畫風
或者咁講啦，隻畫風唔係大眾中意果隻畫風
咩龍虎門 中華英雄之類果啲偏近於美式嘅畫風真係較難接受，鬼滅雖然都唔係靚，但易接受順眼
加上一接觸漫畫嘅九成睇日漫先，如果由細睇港漫大嘅，應該就相反睇法
講劇情.... 無睇過sor啦🤣不過睇果名大多都係打打殺殺，古惑仔，玄幻，武功果類
受眾應該比較少所以無咁多人睇啩

我諗岀本捉鬼手刃會有人買既

單講畫功
港漫畫法係吓吓出完招
打完一招嘅畫面
日漫畫法係仲出緊招
仲打緊果招畫面
依點我覺得日漫好畫好多

風雲天下已經屌打鬼滅。此篇討論已完

畫功還畫功
我講畫風係咪易接受喎
唔係畫功高一定好睇喎

海虎

粉俠傳

冇人肯投資落去
冇包裝冇宣傳
點解冇人投資？
冇得貪污
食水少
後面成堆政治問題

一，因為「港漫」呢兩個字，喺而家青年人心目中就係等於「老土」，只有老鬼先會睇，既然係SERVE 老鬼，咁就梗係用返舊題材，而家死淨既港漫，一隻手數得哂，其中一半都係用返舊IP你就知。

二，一期港漫得三十幾頁，每期可以講到既故事唔多，唔適合做鬼滅呢類題材，漫畫家唔會搏呢類劇情

港漫 ：

辻鬼舞，跟我戰吧

水之呼吸第三十三重天
霸王水炎斬!!

火鳳燎原算唔算港漫?

唔算
都唔係香港主導出版

只見炭治郎左臂一撥便化解了鬼無慘的霸王水炎斬
同時運起皇極神神樂的第七式 陽華突向左胸刺去

用港漫畫風畫jojo

樓上成班根本無深入港漫就收撚皮咪扮晒專家分析啦

無錯畫風呢啲嘢好見人見智 但港漫依家絕大多數都係近歐美風 你jojo咪又係呢類 咪又係咁多人仆住去睇

故仔我真係唔敢擔保 但畫打鬥場面港漫絕對唔輸蝕 人哋就係靠呢樣嘢起家 上面有條傻鳩話日漫打鬥好睇你睇動畫咋話？

海虎，武神、武神鳳凰麵都好撚正喎
鄭健和啲又係好好睇
邱福龍畫工世界級
司徒劍橋偶有佳作
舊龍結局，新龍頭三百，風雲打到雄霸都係好正

天子傳奇4都好睇過鬼滅

畫功唔係重點, 係設計感、美感同品味港漫輸日本九條街
就好似用100分既畫功去畫大隻版八丙金
同用40分既畫功去畫郭富城去比較
我寧願你畫功差
既然你既角色九成都係面部肌肉糾結既大隻佬
你畫太仔細只會傷眼睛
講到港漫好有創意,
但實際上套套撞樣撞衫撞畫風

武神喺白武男死之前還可以
之後咪攪